youtube三大垃圾廣告

排名不分先後：
1.大家好，我是香蕉
2.一個官人七個妻
3.

這是iphone嗎

是喔

用adguard可以扑廣告唷！

這遊戲製作人瘋了吧

總之手遊廣告都一定係垃圾

有得飛 仲好啲
twitch嗰啲先難頂
個乜鬼爐石戰記 播足30秒
一式一樣又係chok哂聲配音同硬性推銷遊戲內容
見到一插呢啲即刻靜音轉頁面睇其他嘢算

食屎來母

唔識裝Adblock

手遊廣告 又煩又垃圾 睇完都唔會想玩 唔知個廣告既存在意義係咩